====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin , l ' eau est un élément infiniment précieux du paysage urbain : sur les 100 kilomètres du cours de Seine de Juvisy à Poissy , les 5 kilomètres qui s ' étendent du chevet de Notre-Dame à la colline de Chaillot en portent à peu près seuls témoignage (2) .
Entity Name (Type) :: colline de Chaillot (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Seine (LOC)
Juvisy (LOC)
Poissy (LOC)
Notre-Dame (LOC)
colline de Chaillot (LOC)
Total entitiy counts: 5

